本人謹代表香港全體民眾熱烈歡迎山竹來訪

如果你遲一兩日weekday先黎就更加好

咪撚嚟，IVE補堂好煩

吹到個風咁大，一陣嚟到香港啲風弱過啲巴蕉風扇仔就好笑~~

毒果同大交合個目的其實就係出盡奶力燈

股市跌的話，10號都有得掛

thanks,連燈

山竹來了浸隧道

水淹高鐵

有冇人影定啲防波堤